是日午餐 韓式料理

屯門安定邨商場 某間韓店
中了大伏

芝士腸

冇芝士

$53 蚊

呢個係好正宗嘅韓式料理
成兜狗飯咁就啱

個盒好似生鏽咁

狗飯